正式宣布蘇惠德係第一紅官

問過鄭紀航未

問過果個弱智樣既女官未？

陷家鏟狗官

蘇惠德
蘇文隆
鄭紀元

成隻馬騮仔咁

識得好多姓蘇都係紅底仆街

郭偉健

請列出狗官list

點可以漏左吳重儀

吳重儀

不過我發覺除咗蘇文隆,其他好似幾少案審咁,一係就過堂

鄭紀航一定係第一

鄭念慈

崔美霞

仲有王詩麗

amanda woodcock 先 有排都未到崔

蘇凱鈴

琴日個件狗官
上訴庭幾件冚家鏟
彭寶琴

你當鄭紀航死咗？
鄭紀航
鄭念慈
蘇惠德
蘇文隆
王詩麗
王證瑜